[求伴] 7月底想去俄羅斯旅行

我7月底想去俄羅斯Kaliningrad旅行，想睇軍艦、潛艇、dancing forest、重有陽光與海灘，暫定7月27日飛機到Kaliningrad，經Nida，8月1日到Klaipėda，以下為上網揾到幾張圖：

我想揾人陪下，大家有無興趣？

7月頭可以睇世盃

我就唔到，我8月1日喺Smiltynė比賽，俄羅斯免簽得14日，拖唔到咁長嘅trip。

六月尾七月頭會去
有無同路人

巴打有無興趣一齊 我都係六月尾岀發

7月頭世盃jj

我23/6 -6/7
都係plan 左去St.Petersburg 同 Moscow

29號